政府是我們的父母 請你地唔好再同父母對抗了。。。

謝謝!

日日屌你全家

聽話啦 難道父母會唔愛錫自己的子女嗎？

不知幾多

浪子回頭金不換呀 乖啦

踏單車啦

呢個係時事台 去返其他台say ok？

位唔係咁上

父母會出爾反爾，欺壓自己仔女嘅咩？
你老竇老母見到你駁佢咀，就罰你唔准出街十三個月，你都會對抗掛？

以前天水圍成日都有父母毒打子女 有幾單直情死埋